係張床到好眼訓，但未刷牙唔訓得

係咁迫自己唔好訓著，但又累到起唔到身

起張床刷

牙刷係廁所

幫你刷

我都想

想訓但未做家務

加入唔刷牙聯盟
我地嘅忠旨係一日淨係可以刷一次牙